點樣先戒到搣手指

搣咗廿年搣到手指側邊啲皮都厚埋
明知再搣落去會好肉酸又流血
都會搣搣搣 仲順手搣埋指甲跟住又見血
手指公搞到唔好睇
有時棟高腳坐會搣埋腳趾公......
到底點樣先戒到
有冇巴絲同我一樣都係咁搣搣搣
我想有對靚手靚腳但我成日忍唔住搣
好驚俾人見到會嫌棄

真心
Gel甲 定期修甲 厚搽hand cream
冇乾燥就唔會有死皮出 就唔會搣

巴打唔gel甲

我會咬手指甲
不過箍左牙咬唔到
斬左隻手落黎

我friend見到我搣手
話我要搣就搣佢嘅
嚇到我
但都係戒唔到

係心癮
癖好
就好似拔毛咁
係精神病

咁又精神病

same,揸左指甲油會好d,但一耐少少又忍唔到手

自殘已經係心理病

有透明冇色
你google下指甲矯型 大把麻甩佬做

盡左力都戒唔到，我諗你個fd都會諒解，一定唔會嫌棄你

咬到就黎俾老婆斬哂d手指

切左佢

如果你係絲打
Gel甲100% work
仲可以推靚個甲型

利申: 由細習慣咬同搣手指

我想有靚靚手指

我老母都話想斬

唔好呀

唔是呀
btw身邊女性朋友話gel甲好煩又貴
整開又要繼續整
但我唔明呢啲

我都整左好多年
真係完全冇咬甲
總會有利有弊既 一個月整一次
煩極都係一次者 幾百蚊囉

我成日咬手指甲側邊好厚果d皮

唔打算戒

會摵同咬指甲
仲要係下意識就摵咗，有時諗完嘢成手指甲無哂
比老母發現咗之後佢每次見我摵都會屌柒我，所以係屋企唔會摵，但一返工諗嘢又會摵返好辛苦

幾百蚊我寧願拎去食餐好

我就係咁
想戒呀

我都係下意識搣
以前讀書考試一路寫一路搣

如果你拎醫生用啲手套，剪左啲手指位用黎笠住有冇得試下？